如果日日夏天都係依家咁既氣溫就好

居然市區都只係26度

香港濕熱世界第一熱

濕度最高80%就夠

日日落雨都冇MOOD啦